致會員 肥絲大隻

其實自從你開始矯正人錯別字果陣到依家 我一直都留意左你好耐 睇到你對中文字嘅着重程度 就已經深深咁吸引我啦 我好想認識你...同埋風狂咁同你傾計呀...仲有仲有比你祝我錯字呀
最後我想同你講嘅係
禾艾你呀 禾可唔可以同你一齊互射
小學五年級的學生 敬上

禾刀系

Show Blocked User - 撚得未